發現女朋友有上淘寶

最近開始拍拖 開始咗兩個幾禮拜左右
啱啱喺床上面問佢
我
女朋友

我：好認真問你 你有冇用過支付寶同wechat之類？
女朋友：微信？冇用微信呀 但我有用淘寶囉
我：淘寶係咪支付寶嗰啲？
女朋友：要用支付寶增值囉
我：死大陸人 唱你首國歌聽吓

然後我打咗佢一巴
趕咗佢出門口
而家佢喺門口喊緊

用八達通

good ball

你沒有女朋友
此post 完

無是咁的
重作

飛左佢啦

關ching都用，點解你唔俾佢用

好似好慘咁，不如搵過個？

除咗用淘寶
其他都好好